［外國勢力] 求英文文宣!!!外國住or留學手足入一入來

一直喺外國讀緊書
暑假喺香港返來個人好嬲好抑鬱
好似咩都做唔到
開sem想喺學校做啲野
除咗擺poster文宣可以做啲咩
求指教

五大訴求 缺一不可
香港人加油

你邊度留學？

除咗文宣之外，冇嘢可以做
利申同處境，又冇得衝，又冇得屌黑警，日日睇新聞嬲到仆街

想開個tg group for 留學生
利申 英國jj